一人一個可以俾人你實現嘅願望

同佢一齊著起校服，拖住手一齊翻學 希望套校服仲咁著周圍嘅同學唔識都冇所謂

只要一次就已經好滿足

Who

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

光復香港，時代革命

呢個我都想

香港獨立

得到一本死亡筆記